有冇好食嘅red velvet cheesecake

呢件賣相麻麻地 唔知食落咩味

有無推介

即係咩

同問， 好想食
起碼都要兩層 外面仲要係全cream 包住

我係台灣食過一件好撚好食

cheesecake factory 有
不過美心嘅

所以唔食